平放星戰Star wars優先場戲飛 (18/12)

因有事去唔到睇
依家平放兩張 IMAX 3D戲飛
12月18號(下星期三)喺九龍區睇
靚位黎

有意就留低tg

推

TG 傾傾

推一推

有興趣，請聯絡